比返啲錢我呀 唔撚買南方啦

比返錢我呀

還我血汗錢

衰貪心

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

幾多買入幾多手

傻仔阿

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

似玩完

單機啦白痴仔

4蚊入咗5手

好多傻鳩完美演譯高買低放

屌你老母

溝貨啦,收到風下星期上10蚊

對唔住

之前大股東咁低價清倉都仲敢買

做股東 過眼雲煙

一日未除牌都唔算輸

一個字：溝！

止蝕啦手足 過埋聽日中午見唔對路好走了 , 我怕你渣都無埋

買得異動股就要預左蝕到仆街

有賭未為輸呀嘛
音樂停咪個個係到叫春